大家仲唔快D叫深圳朋友落嚟鳩嗚?

今日大西北街道暢通，好適合大陸同胞鳩嗚，香港歡迎你！記得著黑衫呀

去元朗消費著黑衫仲要半價